［美國大選］CNN預測川普在阿拉斯加州勝出，拎到3張選舉人票！

CNN算鳩數啦

好多

算鳩數啦

xinn

cnn 歸邊

終於

唉屌...你不如話Trump係男人算吧啦

本身阿拉斯加州 都係拎梗架啦

廢話

印象中

CNN FOX 出半力diss Trump
CBS NBC 出全力diss Trump

做乜唔整啲三文魚同帝王蟹票flip呀

屌開個post話贏3張票搞到好似笑鳩侵侵咁

3張

一早已宣佈勝出

原來call咗兩粒鐘

哦，阿拉斯加落好注喇

同話拜登係夏威夷拎四票有咩分別

Fake news cnn 唔洗你call 喇依家

仲係度 r 存在感

XiNN : Trump 下個月仲係美國總統

Fox 唔係撐trump 咩？

開票前：撐Trump
開票後：跟劇本埋位diss Trump

彈出彈入 睇下邊個人
今朝個節目撐侵撐到盡

廢話AK 一直都係共和黨囊中物㗎啦，同CA長期都係民主黨揸fit一樣

正呀 有三張 五毛開始驚了

洗你報咩

正常啦

係諷刺緊侵啊

多謝XiNN

連埋North Carolina 而家有232票

太遠，印完運唔切
個3票咪做樣比你繼續袋

多就俾biden 少就trump

竟然係反cup內華達州

係up乜?

up乜9

阿拉斯加... old news is so

睇錯
Alaska呢個實贏啦

noted with thanks

睇錯拉斯維加斯

TRUMP加油呀！

阿拉斯加都輸共和黨就滅黨啦

有咩紅州唔係鳥不生蛋

扮乜野吖都露晒底

依家又變咗媒體決定選舉？都未點完

其實有冇人可以解釋到比我聽
點解AK個廿幾萬票
可以點十世都未點完

侵侵一直喺阿拉斯加領先好多

明明宣布左勝方係拜登，仲 call 侵啲票做乜

Texas

驗眼啦屌

xinn
fake news

3票咪豪比你囉

CNN：唐國已經滅亡

FOX 開票嗰日到美國時間3am都重係pro Trump, 到第二朝一開工就開始轉

同問

🇨🇳 NN

應該係天氣太凍+日照時間太短
可能一日點得幾張

我都以為係

但係亞拉斯加而家應該仲係白夜。

Alaska 一早知啦

XiNN：「呀媽係女人，我地俾狗屌」

好似可憐佢咁

點解AK點咁慢

運到去D票比班海豹食晒

加州最多人口最快點完，3%已搞掂

XiUnUn呀
支畜點會讀nn

贏咗邊席領先？

呢啲月份阿拉斯加朝頭早9點先出太陽，下午4/5點已經開始天黑

唔識睇

CNN轉軚

立場編輯： 黃絲！小心 FAKE NEWS啊！！！

3張，瞓啦

Alaska

ALASKA一早已經拉開勁遠

diss乜尻,不嬲都撐侵，因為真係照點票projection計 biden係贏咗。咁都有得畀你屌，而家做新聞真係難。

有cut 白宮發言人直播

cnn出半力你都講得出，cnn係唔受政府監管嘅新聞機構，對侵嘅攻擊有幾biased都得。我諗你係咪好少留意新聞同政治？

拜登贏咗加州呀！！！

有冇睇過條片架你？佢嘅cut法同其他電視台做法都唔同。cut咗嗰陣主持人有即刻解釋話因為發言人指控暫時未有証據backup，所以要戴頭盔講翻指控喺法庭判之前暫時唔valid.呢啲係基本新聞要做嘅嘢，好心唔好人哋話乜你就信乜啦。

其實阿拉斯加咁少人
搞乜要咁耐先數完

其實左媒cut trump都唔係間間都直接話係false,一樣都有咁解釋話目前未有證據
問題係條尺點擺 我唔識新聞理論
但睇新聞咁耐
真係每樣野都係法庭判咗先報架咩
淨係侵通俄已經唔係啦

預測1+1=2

電視台做埋法官嗰份
所有未查證嘅資料記得唔好出街
以後見到「消息人仕指」嘅內容都記得停播 一視同仁

而家講緊fox個case，fox有冇話過侵通俄？我冇話過左媒cut得啱。白宮發言人係話對方有舞弊而唔係對方“可能”有舞弊, 你作為記者要講翻呢個只係alleged statement，個記者都有講話只要侵侵畀到proof嘅話，指控有可能係真。
我想講嘅係而家好多連登仔太過非黑即白，
變咗撐侵=撐得唔夠
持平=反侵
反侵=想侵死，想共產主義統治地球
淨係得翻大紀元可以睇

都係嗰句，睇吓fox條片先講